idinvoice
Hotelid
hotelname

month
year
totalbooking
roomnight
confirmedbooking
penaltycancelled
totalrevenue
reconcileamount
reconciledamount
invoiced
ppn
paid
idpajak
nofakturpajak
fakturpajak
status
emailstatus
createdby
createdatetime
npwp
Pthotel
attentionpic
contractnumber


open	: status dimana tagihan itu belum diapa2in
reconcile : 	berubah ketika diklik reconcile -> mengenerate xls yg berisi data bookingan selama periode sebulan itu, yg kemudian sbg attach dkiirimkan ke hotel
reconciling : 	status berubah setelah dkirimkan email dan file reconcile ke hotel
reconciled	: status berubah setelah hotel membalas email dan memberikan amount yg tepat, misal amount reconciled: 700rb (dari 900rb reconcile amount)
invoiced	: status breubah setelah dilakukan generate invoice (input invoice), inv disave as pdf dan dijadikan attachment untuk dikirmkan email lewat form.
paid	: status dijadikan paid (dimasukkan jumalh paid dkk), jika sudah dilakukan pembayaran
fakturpajak	 :status jadi fp jika sudah dkirimkan dan diupload invoice resmi dan faktur pajak dari jakarta ke hotel
closed	: status di closed artinya selesai proses
